認為點樣嘅Twitch遊戲直播先吸引人睇

話說小妹打算係twitch到做遊戲直播
自己打機唔係話好勁.但都唔想賣樣賣身材
所以想睇吓大家覺得點樣嘅遊戲直播先吸引？QAQ

賣樣賣身材 完

冇圖點討論呀

上連登宣傳

嘩呢個絕對唔係好建議

用英文直播

一係做美國市場 一係做台灣市場
香港Twitcher 會窮

用英文做first language
就歐美時間開台

識韓文做韓文市場都好過做香港

ASMR
求鳩其整d聲加show個波唔show樣都大把人睇啦。
得個波show出黎認鬼到咩

韓國市場假波當道
應該係 twitch thot 當道

打機唔係特別勁 , 咪行搞笑路線
最佳例子: 達哥 or vtuber

達哥其實打機都勁，睇格鬥驚睇得出

humanboom 話晒職業選手,冇拎過咩獎都成日比人話廢
你話達哥格鬥GAME 勁?

女人唔賣技術唔賣波唔賣樣唔識帶動氣氛

咁你有咩撚嘢價值

識講嘢傾計 唔好冷場

都係八達通嚟嘅啫

貼錢人地入黎睇

有冇睇過pan piano?

最好拍條打機片或做場直播試驗下
睇下觀眾同自己想走邊條路線

至少識講野啦

上門幫人打

做雞啦不如 好好搵

學好日/英文然後join hololive

去chat only 睇下啲女點先多人睇，著小背心得閒跳下舞，玩下搞笑遊戲同觀眾多啲互動

一係痴住啲有名少少既streamer 玩coop game等人識得妳先

做雞肯定冇streamer 咁好搵

想成功就學pan piano

出樣 露少少胸
人數目標到XXX就俾福利大家

你聖人到耶穌咁都會被批鬥死，咪玩自己

連登仔逢紅必反
逢反必紅
未嘗唔係好辦法

播出嚟先你永遠唔知呢個市場需要啲咩

人地有技術有身材喎，樓主點比？

唔賣樣唔賣身材就算鳩數啦

直接啲答你 寧願你做yt或賣相
你玩直播 有10個人睇已經偷笑
唔好話比錢你 有人訂閱你先講
你唔好答我都係為左興趣

Vtuber

唔想賣樣賣身材就賣聲 聲都唔想賣就執得 搵其他野做好過
通常男仔做直播嘅除非打到識飛/好有魅力 唔係9成都無人睇 你連自己嘅優勢都唔要就祝你好運

世界級巨兔 稍微同你探討2020 全球top 5 女直播
巨兔自己top 4都去研究 其他人直播d咩
樓主你仲唔行動?

你又啱喎

男既高技術可以好似ninja 咁賺到爆彩，行畑認真搞笑路線有loltyler1 呢啲，仲有啲做啲中小型game 土皇帝又得，總之你一定要有自己好突出既定位

打算用咩嘢語言直播?
廣東話?

vtuber?

女既話,自動會有人睇
點都有死忠,男既就算擺啦
好撚現實架

睇開有個架妹間唔中先出樣 冇波
但把聲好聽 打種米娘 配埋音補完語音

呢個時勢一係vtuber
一係第二個小雲寶寶 一係桃源娜美
前提呢兩個有少少身材 同埋願意賣奶
一係就痴一啲比較出名嘅人一齊玩
如果唔係唔洗指意
台灣twitch仲要有分唔同圈子
有lol既又分好多，爐石又係仲有其他
Btw 係女嘅會比較易上位
利申睇左差唔多6年台灣嘅twitch
不過睇男嘅比較多
想知可以再講

有冇睇國動

幾年前冇 一兩淨係睇歡眾donate既剪輯
同埋素材片先識佢 佢真係幾正 幾好效果
上星期一（好似）有開番係twitch都有睇
不過變咗乖乖娘泡有KYT之後
呢家lol淨係睇MK,同埋超負荷
真係做班長粉同埋盛寶 特別鐘意佢哋

要講到明唔想賣樣賣身材, 應該都係生得唔靚
生得唔靚實力又唔夠, 都幾難紅

台灣最多人睇嗰兩個應該係魯蛋同史丹利？
一個係lol世界冠軍
另一個Justin 時期已經開始直播
相比起男性 ， 女性真係易搵好多
露少少已經吸引好多男人

我都淨係睇佢
但去左果個咩金剛後就少睇左
見佢又話返左twitch但又繼續係金剛到開